迷失?

生活左二十幾年，到呢一刻突然發覺究竟為咩野生存落去? 暫時搵到唔死得住既理由就係想照顧左我多年既媽咪可以無憂無慮咁安享晚年。
但係之後點？我唔會自殺，但係又搵唔到生存既目標。 但係而加每一日都會煩惱緊究竟生存為

煩惱緊生存究竟為咩野，係唔係每一個人都會有一個自己一生要完成既使命？只係自己未搵到。